知道ex 有新男朋友 個心好唔舒服

分手呢段期間 我以為自己冇感覺

當初一齊我都唔係完全認真態度

可以話係拍散拖感覺

宜家知道佢咁快就新男友

個心好翳 戚住戚住 唉

原來我對佢真係有感情

其實佢未必係我終身伴侶 但好似有點遺憾內疚

時間可以解決 我明 呢排真係個心有點重

又要再一次認識新的人 兜兜圈圈 尋尋覓覓

好累人

啲精由屎眼流到落龜頭

關鳩你事咩飛影

唉

遲早都會

你唔係對佢有感情 只係覺得件玩具比人搶左姐

@浸中學生 巴打

抵撚死 報應

唉 唔識分

好內疚
本身最衰嗰個都係自己

ching 有同感 慢慢等時間過喇
唔好走去煩人地

仲未接受快到咁